屌你老母！中大學生守衛家園被控暴動？

5名中大生涉暴動及違蒙面法案件明年1月再訊

5名中大學生涉及星期一的警民衝突，被控暴動罪和在非法集會內使用口罩蒙面物品，當中4人今早在沙田裁判法院提堂，裁判官接納控方申請，將案件押後至明年1月8日，4人獲准保釋。案中首被告由於仍未在醫院留醫，法庭批准將首被告的案件押至今日下午再開庭。控方說，警方需要時間作進一步調查，包括會見證人及翻看錄影片段，申請將案件押後，控方不反對4名被告保釋，但需要遵守多項條件，包括要遵守宵禁令，即是在指定時間留在報稱住址；在指定時間到警署報到，和交出旅遊證件等。案中第2被告符凱晴，是中大護理系女學生，她同時涉及8月25日在荃灣的一宗非法集結案件，控方說，被告今次是保釋期間犯案。至於第3至第5名男被告，就讀中大不同學系及不同年級，其中第5被告許貽顓頭部仍包紥著紗布和頭套出庭，據了解，他報稱曾在現場被警棍擊傷。控方指出，4人被控於本月11日，在中文大學環迴東路研究院宿舍近二號橋位置，與其他不知名人士參與暴動；4人亦被控在非法集會內沒有合理辯解下使用口罩蒙面。第2被告另被控藏有攻擊性武器可作非法用途、即是她被搜出有螺絲批和鎚仔；第5被告另被控藏有攻擊性武器可作非法用途、即是他被搜出有士巴拿。

2019-11-13 11:46:35

仆你個街 咁撚樣叫談判

律政司一定要搞

佢地從來無打算談判
你知我知單眼佬都知
同共產黨談判有咩下場?
成場運動就係嬴在無談判
從來只有五大訴求

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 佢中大情況
仲有講埋浸大港大理大城大其他校園情況！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

私人地方 非咩法集結呀

crazy

咁721元朗呢

告白衣人暴動未?

唔撚洗再同popo講嘢
如果件事就咁完只會愈嚟愈多秋後算賬
入校園拘捕
屌柒佢老婆臭閪

就黎屋企樓下都計非法集結

屌你老母

中共想迫害哂2代香港精英

屌

咩就嚟
一早已經係

元朗又唔撚見佢告

死黑警！

推屌

幾時先真係肯出黎談判

呢班唔係琴日個班黎

全世界入唔到中大就自己區開花
日夜接更
遲下黑警強姦完你老婆 就算自衛都告鳩埋你暴動

保釋期間都上前線

應該唔係尋日d手足

721個陣又話守衛家園就打人都得
依家中大人守衛家園就暴動
依把尺會唔會太誇張

係學校宿舍拎錘仔螺絲批關你撚事
遲d做廚房有刀都拉

學生係學校暴動？

個女仔保釋唔到？

個護理系義士

私人地方來㗎

永不與虎謀皮

保釋哂又點？都可以告

尋晚未出大堂拉兩個

已經 告咗

琴日最少3次談判全部反口

up

保釋左既係1112既中大學生
依五個係1111被捕

good afternoon sir!

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

呢個真，搞個最大嘅，打大佬

搞ed都煩你半年

在中文大學環迴東路研究院宿舍近二號橋位置，與其他不知名人士參與暴動

私人地方暴動？

咁係保咗
但條件好harsh
同埋沈尋日拖咗好多醫生去
今次好大幫助

1112個d

4人亦被控在非法集會內沒有合理辯解下使用口罩蒙面

係屋企蒙面都唔撚得？

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

學呀叻話： 保家衛園有咩唔得

岑晚聽光明頂，陶傑話禿鷹曾偉雄講過大學絕對係私人地方，以此來來官司吧

on9 d狗突然發神經衝晒入黎大學到
唔反抗就全世界拉晒比佢任告
反抗少左被捕人數但告得仲嚴重

但其實明明一開始大學比狗打成件事就係唔合理
濫捕之後亂咁告又點可能合理
離撚晒譜

係沖入去拉

好嬲

主要敵人係共產黨....其他只係傀儡

保釋左既唔係1111個幾個呀

721呢？呢d就咁快手
點排都未到11月啦

你仲想運作落去？ 政府話哂事？ 人治？

係自己學校比人話非法集結戇撚柒鳩鳩

大學生留係大學係非法集結

咁其他中小學生係咩

係，反抗變左暴動，屌
自己屋企比人入侵告暴動？

搜出？你班撚樣自己擺又扮搜出？

⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心
⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠⚠

721元朗事件拘34人 其中6人被控參與暴動

支共既所謂談判只有佢贏晒你輸晒，談佢老母

暴動要係非法集結先，點解仲告得？

呀大律師個dead body依嫁咩環境

有冇人仲信香港有法治?

好似搞左幾個月先告左3-4件蛋散

Push

返學犯法呀 dllm

仲要係女仔黎

大學生 第日大把前途
偏偏要比政府鳩告 親手斷送香港將來

林鄭要將年輕有為既人送哂監獄

721

中同

推

法佢老母治咩
個政府就當緊打仗
目標係殺哂d學生
件事係唔講道理架喇
所以去燒返狗宿 燒官屋只係禮尚往來既做法

老豆搵仔 (律政司)

談判?騙鳩你上當咋!

push

唔可以當佢地係condom啊

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

第5個係邊？

律政師

崇基書院要人，只係人上黎就足夠

1112都走唔甩 尋日個場面慌佢唔告暴動+縱火+攻擊性武器

中環人，千萬唔好突擊律政司

強姦謀殺唔戴委任證原來叫執法

憑咩告暴動？

你全家死剩你一個？

法治已完啦屌你佢老母

屋企一家三口都係屋企非法集結緊

係屋企被人各暴動

我都唔明點解裁判法院仲可以存在係呢個香港到

已經係

控方指出，4人被控於本月11日，在中文大學環迴東路研究院宿舍近二號橋位置，與其他不知名人士參與暴動

唔好燒

推翻依個政權就可以特赦

所以一定要贏

721係公眾地方打人呀仆街

依家係中大範圍

之後有藉口再送多啲支那專才落黎

換血換到你咁明顯

各位如果入中大幫手嘅，
可唔可以幫手帶尿袋，拖把，同線，
入面有人話唔夠電用

屌，私人地方，危乜撚害社會秩序?
關社會秩序撚事?

盲撚曬

個女仔勇武到 保釋緊都守衛中大

保釋期間都俾保釋 實在太好了

推一推

屋企比人拆 仲點樣前線唔前線

收檔啦警甴

係私人地方都告到暴動？

Oh my god, 律政司好驚

有幾個係手足來嫁，佢計撚埋一齊 屌佢老母 扮撚曬拉撚左咁

中文大學環迴東路研究院宿舍近二號橋位置
係人地私人地方
屌你老母點擾社會秩序?私人地方係社會?
法律完全係佢玩撚哂啦依家
學校根本唔係私人地方。串撚到佢

絕對不能讓手足白白犧牲，whatever it takes

案中首被告由於仍未在醫院留醫
咩叫仍未在？
依位手足情況ok嗎？

法治已死，守護自己家園變左暴動

唔係 告左6個刀手暴動
但100個刀手都唔只

沈祖堯尋晚話有2個唔係中大學生
所以其實5個都係？

再唔反抗 所有人有出過嚟都會被消失 告暴動

1112未有消息，保釋左

只殺一警百，要恐怖分子同狗官付出代價先找到義士
革命只兩個下場

唔會告㗎啦，無謂幻想

告嘅第一步係經班狗
你話呢

甴近平

警甴

輪流返屋企

呢個係好大打甩暴動罪既抗辯理由
但個問題係根本濫告

律政司大哂

慘撚過做港豬
返屋企都要輪shift

甴近平

始終大把人仲覺得三權分立 但無諗過個權係黎自邊到 威脅到政權既野就一定唔會中立

私人地方蒙咩面法

佢大可以企中後排

屌你老母，元朗嗰班話保衛家鄉就唔撚捉
而家中大人要保衛校園你同我告暴動？

係屋企都告得暴動啦就黎
d狗乜都講得出 可以向私人地方清場
而律政司又會配合
醫生，社工都比人告暴動

你幫沈狗講說話，即係同手足過唔去，小心D講野

法治一向已死
光復香港先可以救晒所有手足

根本就係政治獄
同加泰一撚樣

法庭都要搞

仆街
守城又螺絲批做乜
又老屈

火

檢控官叫咩名？

要開始諗諗點幫被捕人士，愈來愈多大學生同有識之士被捕，萬一入罪，會有案底，對前途好大影響，支共明顯想洗血，有咩方法撤銷所有被捕人士控罪？如果唔係個政府仆街，佢地又點會惹上官非？

千奇唔好燒撚左佢

唔好再用回應5大訴求
係完成5大要求

起碼拉哂果百幾幾百人再全部告暴動啦
要即刻提堂
唔係我都唔撚收貨

屌你啦香港警察

沒有談判

只有戰爭

琴晚兩姐弟落街 出門口個下就俾人拉左啦
dklm

只要黃色企業雄起，案底唔係問題
但無幾年自由真係好sad....
好似天琦實坐4年咁

佢無宵禁
但一出去就話你非法集結

人地家園係想咁保護呀
唔撚得呀屌你老母

係唔係都好
全港學生 唇亡齒寒

我講事實
當然唔係話全因爲佢先去
但佢肯帶隊一定有幫助

佢可能有其他不足
但一樣還一樣
你唔可以因爲其他事而抺殺佢哩方面既付出

濫告
藍官
告唔入都搞到你精神崩潰煩一兩年

走嚟我屋企門口放火仲要話我暴動 ?

法庭開唔到就ok

你就快坐係屋企都係

可以燒法院未？法治已死

五毛 block

段生傻左 保1112嘅 唔去保埋1111嘅？

係學生啊屌

咪係 係村入面班撚樣拎晒武器又唔撚見你攻入去

6個 不過應該打得甩

屌老母 元朗班仆街又唔告暴動

要 spin 返同721， 黑警幫鄉黑保護圍村，不過又攻打中大。明顯圍村係香港法外之地

司法機關已成政治工具，無justice 可言

盡可能每個答法都同721黑警扯上關係

屌，快能做陪審團啦，無既馬上去申請

佢d po 隔咁耐先活躍返，可能係鬼偷ac用

有冇識嘢既講下鋤得入既機會大唔大

死黑警，咁唔係點保護，赤手空拳接你催淚彈

你出黎示範下

根本上暴動 非法集結 係基本
亂咁告

We Don't Negotiate with Terrorists

同咩撚野共產黨談判

佢地一直都係想殺哂所有反對佢地既人

響自己學校暴動，好撚野

阻住你呀強姦犯？
block

DNA都夠膽同你驗，你覺得呢
殺人個到，你訓左幾個月？
下下headshot 未死係好彩
前日中實彈嘅人呢？
圍捕狂放催淚彈呢？
仲有一堆死因無可疑嘅屍體

你睇警慌記者會，警犬可唔可信先啦

證據呢

當政權失去正當有效性
我地所有香港人將免於重罪起訴

人權法名單

你個腦比人閹左?
冇警察提供DNA,點驗？
留得DNA即係唔怕比你拎黎驗
想證明清白就拎晒所有警察去驗DNA囉

咩原因要出實彈呀柒頭？
撚唔撚知咩係未直接死人係好彩？
咁撚多條片，你盲撚左？
未直接死亡，唔等於警察冇殺人嘅舉動

物資都唔撚比，屌

應該唔大？私人地方

除非你話由私人地方掉野落路軌係暴動

呢個唔好比較，佢地都控暴動

律政司又會批先癲撚左
係自己學校集結可來非法

肯定唔係啦，渣刀斬人先叫保護家園啱唔啱聽？

我屌你老母立禁蒙面法果陣唔係講過只apply係公眾地方, 公眾地方不包括私人屋苑、商場、學校等?

屌佢老母 任佢玩

有得打 但一定拖到你仆街
煩都煩死你 佢係校園已經唔係集結啦
班狗主動攻擊 下意識保護自己反抗告條撚咩

校內暴動？

首要係校方證供
校方有冇報警？
校方有冇認為同學擾亂學校？

DLLM 法治已死 律政司已成政治工具 真係要搞

推呀

大大力推呀

推上國際呀

上twitter呀

呢個永遠推唔郁 係咪要諗啲實際行動比手足

推上twitter

Tui啊

一定

比埋DNA你驗都證明唔到？
律師介入都唔信？
律師可信定警察可信?
天使個到你搵到DNA出黎做證據？

邊撚到搶槍？
你用屎眼睇片？
個示威者隻手同身仲向後退tim
咁大脾中槍又點講？

一句完就唔比人討論？

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

香港有司法獨立

除非你可以攞住支散彈槍指住林鄭，Winnie the Pooh， 否則談乜鳩野判